點解港鐵車長唔可以keep 住架車行constant V?

成日渣到chok 下chok 下想chok 死人？

因為前車閂門 後車以為可以加速 點知前車有人衝門

因為車長睇緊四仔，單手揸軚盤，包容下啦

地鐵係電腦揸